外國遊客來港 （急）

想問下有無人知究竟外國人如何才可來港
就算要隔離都可以

同外國女友long d 已經半年無見
想問下有咩方法

睇國藉

點解唔係你去搵佢 去到留返幾個月再返嚟啦

有丁女友

佢讀緊書 我返工無咁多日假 返到黎都要隔離

無！

唔係香港居民，入唔到境。

網上裸聊算啦。

可唔可以經中國再入境香港 好似香港俾中國入境 雖然要隔離十四日

所有非香港居民從海外國家或地區乘搭飛機抵港不准入境；及
從內地、澳門和台灣入境香港的非香港居民，如在過去14天曾經到過任何海外國家或地區，亦不准入境。

上網搵下係咪真係咁難明?

咁係咪姐係去左中國十四日就可以再去香港

去美國相見

如果你女友可以合法入到中國or澳門or台灣隔離14日就可以
不過以我所知應該依三個地方一個普通人係入唔到even 你女友有中國簽證都去唔到中國

屌我明你感受
我男朋友都係咁

再等下啦

喊出黎 同病相憐

中國都封左外國人入境咩？

封左好耐啦，有簽證都唔入得
淨係比中國護照/回鄉卡入
or 外交簽證果d

飛支那仲要好少飛機飛，一條航線最多每一間公司每週一班 (所謂3個1)，啲機票貴撚到傻呀。

咁要轉topic了

如何不能見面下維繫long d感情

就算得
要你女朋友係中國留14日
你都幾愛佢架喎真係